Emping Melinjo 1.326 unit usaha | Potensi Industri Pangan - Geografi
Bubuk Kopi 14 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Kerupuk Kulit 5 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Tempe 18 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Tahu 4 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Asam Kana 3 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Roti Kering 5 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Roti Basah 3 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Dodol Halua 38 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Kerupuk Tepung 4 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Pengupasan Kopi | Potensi Industri Pangan - Geografi
Pengupasan Kacang 7 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Kipang Beras/Kacang 3 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Peyek Kacang 12 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Es Lilin 6 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Es Balok 3 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Tepung Beras 19 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Sirup/Limun 4 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Kacang Asin 5 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Keripik Pisang 6 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Kerupuk Ubi 3 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Bumbu Masak 8 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Pengasinan Ikan 5 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Emping Beras 6 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Air minum isi ulang 76 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Mie Basah 12 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Jamu Bubuk 1 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Garam Rakyat 358 | Potensi Industri Pangan - Geografi
Coklat 1 | Potensi Industri Pangan - Geografi
